擺低感情上最後悔嘅事同埋睇法

你地後悔完會有咩睇法？

會唔會覺得可以避免呢個遺憾

會唔會唔俾自己再有後悔嘅機會

再簡一次會點選擇？

去吧！

多謝你

好無力

後悔挽回過
除非結左婚有小朋友
唔係我呢世都唔會挽